劇透 ！復聯4 點解唔番去救

綠色條女 都可以係14年帶過黎
點解唔可以係依件事發生
姐係佢地岩岩知道要去時光隧道既時候帶番iron man同黑寡婦番黎

佢地返去
係借野
係借！

借人

笑死
叫人唔好劇透自己劇透

可以
借黎傾兩句愒
記得還返

其實唔肯定2014Gamora過到嚟有冇俾im啪死
最尾都俾咗畫面係star lord搵佢個mon寫住searching

我睇左所以可以劇透

when you die?

完全封鎖